有冇人玩過雲和山的彼端,楚留香新傳同幽城幻劍錄?

有冇巴絲玩過晒呢3隻 ,呢3隻點排?

利申: 已玩天之痕 新仙劍

玩過晒
幽城>雲和山>>>楚留香
本身想幽城同雲和山平排，不過雲和山爛尾，所以幽城小勝

thanks 加埋天之痕同新仙劍又點排

幽城 > 天之痕 = 寰神結 >>雲和山 = 新仙劍 > 新絕代 > 楚留香

仙1好多人話係不朽神作嚟o架
雖然我唔覺
樓主唔差在玩埋三劍全系列啦

點睇幻想三國志系列

只能夠講佢執笠唔係冇原因
二三四我都玩過
二的劇情算比較好，重點擺咗喺男女主的愛情上，sadsad哋
三比較亂，劇情唔算出彩，唔會令人覺得好特別好吸引，個人認為最大問題係主角群的cp可以互配，即係結局可以係男1&女1，男2&女2，又可以係男1&女2，女1&男3咁
四的劇情好過三，但成個故事的重心喺兩個男主上面，幾基下，女角全部係花瓶，最後邊個冇死就歸晒邊個
幻想三國誌唔理喺劇情，遊戲性，題材，系統，人物塑造，乃至係感染力都比唔上三劍，定位唔清晰，人物多但係唔深刻，有種偶像劇feel，屬於一玩無妨，但冇辦法觸動到人，玩完唔會回味的類型

detail , thanks for sharing

但幻二男1 女1 道別度好感人

btw, 幽城無等輸，但真要睇攻略

d支線一開始就有，當年重玩左3 次

認真打算唔睇攻略 一星期狂打爆唔爆到機 唔求完美物品之類

講緊幽城

除非你玩得好仔細，如果唔係好麻煩

d時間線過左無得返轉頭

佢三隻結局，只求爆唔難，但你唔齊野

要其他結局要由頭打過囉

漢堂game仲要出名難